免費網上補習 為中小學生設計 在極地中互助

極地同行係一個非牟利組織，佢哋有一班大學生中學生願意免費幫大家嘅小朋友補習。

詳情可以inbox佢地問！好似幾好，教學相長！
大學生同中學生都可以報名免費幫人補習。